聽日叫麥麥送定KFC好?

麥麥送好似有24小時 都係今晚2點叫黎睇波先

邊個叫麥麥送我實加料

加 巨龍𨒂

Ho ball

咁叫KFC lo

KFC有沒24小時外賣?

已call KFC

我叫完唔食
叫外賣仔幫我拎去垃圾房
順遂想睇你班外賣仔連車吹走
再嘈就話你地冇比紙巾要你地走多轉

叫樓主老母上我屋企
上次叫過，服務唔錯

推

我叫你老母上黎任我砌阿